食個早餐啫，點解要咁掃興...

本來心情愉快食得好開心 點知太嗨一野咬爛隻叉，真係會破壞左果一刻既心情 仲要成日都係咁